愛她.請珍惜.不要太遲(少少長, 廢up下)

三年多了
由你係學校到出黎社會做野
其間的一點一滴 我都冇辦法忘記
去過既地方 甜言密語 你身邊既一齊
好似走馬燈咁 每一晚都閃黎閃去
我真係好掛住你 每一張臉 每一道笑聲
現在發覺仲愛你...係咪太遲了
唔知呢家就係人地所講既個個過渡期
過到就下一個熱戀期 過唔到
唔知幾時開始 我地變得少話題
有時wtsapp 每日都係例牌個幾句咁
冇再話你幾時放假 會諗同你去邊到玩 食好西
跟住慢慢講得愈黎愈少
新鮮感冇左? 壓力大? 定係愛情淡了
你係一個好目標既人
想做自己想做既野 追求自己想要既生活
我喜歡簡單 平凡 咩都無乜所謂咁 只想身邊有你
但原來只係原地踏步
你問過我 我地想要想追求既都唔同 我地真係適合咩
我答唔到 因為我真係唔知
因為我一直以為大家有愛 就咩都唔係問題
但係我忽略左愛情係會淡架
有人話當2個人一齊左既時間
就好似煮野食咁
你唔KEEP住搞煲湯 係會燶底架
你唔落調味料 係會無味道
愛都係咁 過左適當既時候 你做咩都挽救唔到
因為她的心可能已經不在了

對唔住巴絲們 可能1999
我只係想廢UP一下
記得要係該珍惜既時候珍惜
覺得煩惱既時候 睇下D舊相 諗住當初的開心
然後更愛她吧 唔好失去既時候先知錯
如果唔係你既舊愛 會變成人地既新歡

分手了？

tldr
加油

早幾日分了

咩係tldr

the large dick ready

屌你

男人老狗 打個飛機溝過第二條女move on la

咩事分手？

佢話投入唔到段感情

以為自己開po

巴打

講就易姐

散咗個幾月 同佢一齊咗半年
陪佢經歷左放榜畢業入大專 大家入咗唔同學校
點解你可以入大專識到新朋友新圈子就變曬
係，我係太chur你無比空間你
因為係你同啲仔玩太埋所以我冇安全感驚你俾人搶走先咁做
仲要分完手唱你，我好後悔同好對唔住你
佢呢家好憎我同有男朋友啦，我祝福唔到你
但你要過得開心啊，有冇人同我講我應該點做好
我好想佢返黎，同時好辛苦
我成日都諗佢同現任散左會搵返我//我搵返佢，但我散左之後做左好多錯事
我仲等唔等佢好，我對新既女完全無興趣
淨係想佢回來，但佢已經BLOCK左我了

你仲想唔想同佢一齊？

想呀
但係想之餘
我知道佢想要既
我依家比唔到佢
就算依家一齊返 可能一時三刻係幾開心
但係好快佢又會開始諗返佢既煩惱
愛佢 但依家既我未做得夠好
如果以後有機會 我仲愛佢
佢未有另一個 或者個個時候
我地可以比到一個更好既自己比對方
有時放手都係一種愛 只係痛d....

如果唔係時間唔啱我都以為自己開po
只係都冇辦法靠一個人去攪一個人去落調味料

當佢係愛你 見到你有努力維繫
我想信佢唔會放棄
但前提係個一刻你把握到..
一去不返呀....

唔睇仲以為係講緊自己... 同你情況一模一樣 拍左差唔多兩年 早幾日分了 點解可以變得咁快 點解當初要比假承諾我

我覺得 唔好咁快放棄住
因為真係好可惜 就係因為淡左而分開
人地老夫老妻都日日對住
又唔見佢地因為咁而分開
只係依加做嘅野無物新意姐

我努力過 只係令佢覺得我太著緊
改變太辛苦 祝福下一個佢可以令佢簡簡單單就感覺幸福啦

周不時online

都似有新目標架喇

有選擇而離開係無咁唔捨得無咁痛

其實個排我都硬係覺得有一個人出現左
成日有種懷疑既感覺
但係我又想相信佢
一齊咁耐 佢又唔會係比第三者入局既人
不過可能比人勸告下 就唔出奇既...
如果到最後佢真係同另一個一齊左...
咁可能我都會快D放低既

巴打...頂住呀

我臨完前都有少少有呢個感覺，但出街又仲係熱情

最後無幾日就直接話有新人完咗，幾咁突然